---
type: Video
title: "Deepin Presentation Assistant"
description: "Móvil a PC."
tags:
    - apps-general
    - comnutacion
    - pc
    - movil
    - assistant
    - original
video_id: j2O6Ag-2pyg

---
<!--more-->

## Qué es Deepin Presentation Assistant

Deepin Presentation Assistant es una aplicación que permite comunicar entre móviles y computadoras con el sistema operativo.

Para funcionar, necesitarás una conexión Wi-Fi estable, Deepin 15.4 y un móvil con Android 5.0 o superior o la última versión de iOS. Tanto la PC como el móvil deben estar conectados a la red local.

Recuerda revisar estos requisitos en los ajustes del móvil antes de instalar.

## Características

Comparte archivos desde el móvil al PC, transfiere fotos y haz diapositivas. También puedes usar los botones de avance o no.

Al iniciar tienes un código QR para conectar en poco tiempo. Si no fuenciona, tienes la configuración manual.

## Disponibilidad

Assistant está disponible en Deepin Store.

Fuente: [Deepin](https://www.deepin.org/es/2017/09/01/deepin-presentation-assistant-v1-0-is-released-wireless-projection-without-wire-limitation/)
